(香城online 新裝備更新)而家係咪都落暴動罪，你仲有咩心理包伏？

今時今日first aid 都會比人 charge 暴動罪，點解我地仲要對班拎，槍射鳩你嘅畜牲仁慈？依家水炮車都出嚟啦？我明大家仲係唔敢玩雞尾酒，但係下次出嚟麻煩大家拎多一兩粒電池，一兩個玻璃樽，一兩包麵粉出嚟，呢啲全部都合法架，要玩豪火球有好多唔同方法，拎定係身又冇壞嘅。你個玻璃樽又唔一定有貨嘅，嚇下狗，甚至埋身用都好呀

屌, 塵爆會TK架

無人叫你掟係地下架嘛，掟向前，起碼掟到係前面，再唔係好似上環係高地掟落去，槍都唔敢開啦

太危險, 你唔會估到佢爆幾大個範圍